我真係好憎戴口罩

好撚焗
好唔舒服
好唔方便

但唔想死同唔想整死人嘅話，唔該戴返個罩！

要出返日日口罩日文宣

其實唔戴口罩嗰班諗咩?

唔該
為人為己
記得帶罩

好撚焗
好唔舒服
好唔方便
蒙面法
支持黑驚
我有黨
中国人百毒不侵

輕推